{% load i18n %}{% with site.domain as site_domain %}Вы или кто-то друго запросили смену пароля от учётной записи, связанной с этим почтовым ящиком на сайте {{site_domain}}.
Можно проигнорировать это письмо, особенно, если вы никакого сброса пароля и не
запрашивали. Нажмите на ссылку ниже, чтобы сбросить пароль.{% endwith %}

{{ password_reset_url }}

{% if username %}Используйте ваш полный почтовый ящик в качестве имени пользователя.

{% endif %}Спасибо.
